(試下反應)如果時機到升級三罷，有幾多人會響應？

好/ 時機到可以
不了

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

時機到了

Pish

罷唔罷都要投呀

一定罷

清覺得係邊問好？

依家仲唔係時機？

我都想，不過我覺得未成氣候。今日喺商場行，依然好多人，啲人上網打機都唔係睇新聞。個個都事不關己